台灣丁守中提起選舉無效訴訟

中國國民黨台北市長候選人丁守中提起當選無效之訴，中選會副主委陳朝建今天說「尊重」，他強調，依照法律規定，下午4時前到投票所排隊的民眾仍可投票，以至於開票時間較晚。
台北市長選舉，開票逾10個小時才開出結果，台北市長柯文哲以58萬820票勝選連任，丁守中則以57萬7566票居次落選，兩人差距僅3254票。
丁守中質疑台北市一邊開票、一邊投票，過程中存在重大違法和太多疑點，決定提選舉無效訴訟並提出驗票要求。
開緊記者會

姚弱智都唔敢出黎啦
選多次輸得仲慘

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻